罷工唔係休息 快諗今日行動

救中大既繼續救中大
港島撚出中環食lunch
其他手足快集人商討下一步行動

香港人 報仇

直燒狗宿 用狗家屬制旗
今日唔洗返工宿舍一定好多親屬啦

緊急！！ 全民RB！！

推

狗攻中大
就去狗宿？

11.14 曙光行動 繼續三罷

整理好文具，準備全面抗敵

有圖，吐露港公路實拍